---
title: Rubrik Cermin
date: 2012-09-14
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-September_14_cermin_-1.jpg](/uploads/200px-September_14_cermin_-1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-September_14_cermin_-_2.jpg](/uploads/200px-September_14_cermin_-_2.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik Cermin tema Putri Korban Perda Syariah? 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 19.00 WIB - 20:00 WIB 

**Hadir** :
* [Fitri](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Fitri)
* [Christina Yulita](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Christina Yulita)

**Ringkasan**  
* rubrik Cermin kali ini menghadirkan Christina Yulita dari KOmnas permepuan dan mahardhika tentang putri yang bunuh diri karena dituduh sebagai pelacur oleh polisi Syariah di Aceh
